［突發］啲P牌冇哂？！？

啲留言冇哂P仔好唔慣

其實我都想要返個P牌
因為我用滑鼠嘅習慣搞到成日唔小心負評人

終於都甩

Testing